【狙擊風暴】瑞聲科技斥近億元回購100萬股 (18:54)

【東網專訊】瑞聲科技(02018)公布，今日於市場內回購了100萬股，最高價92.55港元，最低價91.3元，涉資9,184萬元。

另外，通達集團(00698)早前亦公布，今日於市場內回購了1,046萬股，最高價2.1元，最低價2.03元，涉資2,162萬元。